做乜呢2年咁多日本女團都鐘意加個screamer

ladybaby，Broken By The Scream，passcode都有加。不過又scream
得幾勁幾好聽

細細粒幾可愛，估唔到係唱scream

個風格係行metal/core
有scream有咩咁出奇

啲screamer都好可愛

巴打有無興趣過黎9up
傾開啲rock/core/metal嘅日本idol